巴塞竟還面臨一樣終極羞辱！這500萬能讓別人笑死

巴塞隆拿被拜仁慕尼黑8比2橫掃出局，西班牙媒體稱這是「歷史性的羞辱」，但這還不算完，還有一樣更恥辱的情況可能在等著巴塞。

如果拜仁慕尼黑最終奪得今季歐冠盃冠軍，那麼巴塞隆拿將不得不支付給利物浦500萬歐元。這聽上去風馬牛不相及的事情，但卻是無可逃避的實情。

《鏡報》稱，當年巴塞花費1.5億歐元從利物浦買下古天奴，合約中有一項條款，如果巴西人拿到歐冠盃，巴塞將額外追加支付給紅軍500萬歐元。

當時加入這一條款時，巴塞和利物浦雙方想的恐怕都是古天奴代表巴塞拿歐冠盃的可能性，但現在看來，一種奇怪的情況有可能發生，一旦古天奴跟隨拜仁拿到歐冠盃，由於他合約歸屬身份仍在巴塞，因此這筆500萬歐元的條款仍要生效。讓巴塞難堪的是，古天奴為別人拿冠軍，自己卻要再掏錢，如果成真，這500萬歐元，恐怕要成為對巴塞近年糟糕轉會運作的另一次羞辱了。

疤
原來唔係古天奴屎
係疤班友廢

個女俾人屌完，仲俾個靚仔問你：世伯有冇糖水食

古天奴返到巴塞實比人打

做人無公關

古仔笑容.jpg

都已經死左
仲要補多槍

CLS

拜仁隊友餵到埋口，要佢入

慘

屌😂

往死裡打終於要成真

開始相信往死裡打有發生過

都係第一次聽到

自己死咗仲要做帛金畀人

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

😂

lm等睇巴往死裏打篇文

5:31 邊兩個

學Arthur走返巴西算啦

屌你老母笑撚死

利物浦真係仆街黎 抽水抽到盡

古天奴識做人就自己私底下嘔返500m比巴當無數啦

on lun 9合約，梗係寫古天奴係巴塞拎歐冠先有錢分啦，點會寫佢個人拎冠都分錢

疤：

嗱，利身浦，今鋪就撐你喇😎

仲要個死O靚仔係窮鬼黎, 想食完就走果種

通常借完都直接過檔架啦

點解個計算單位唔係球會？
真係超級大傻仔

食得屎架啦

物

身

古天奴仲夠唔夠膽返去
除非拜仁肯買斷佢

Bayern講明唔要啦
件10號都已經比Sane 攞埋

點估到佢一億買返去竟然係外借俾人

返黎我地會私了

証明古仔有盡力踢

利物浦:當年賣古天奴筆錢仲未用哂

巴塞依個轉會真係型

一億鎊 買個259返黎 入自己兩球 踢自己出局
仲要科多5m出黎賀冠軍

259黎講 古狗真係世界頂級

拜仁話唔會買佢。

關球員咩事
球員落到場就要搏盡架la
咁都25
自己唔識用古仔就咪賴落球員度

教練幾撚串 突登出古天奴黎羞辱巴狗

就係彈佢走先攞佢出黎撚狗

直情喂撚到好似攞支槍指撚住佢要佢中出自己球會

近親相姦

拿石頭砸自己腳

即時召回得唔得 咁咪比少5m
但會比人恥笑